黑警仔俾人虐待明明值得開心

警嫂，狗仔，有個人幫我哋恰呢啲仆街，唔係好過癮咩，連登仔一時一樣，難以觸摸。之前又屌鳩啲警嫂而家警嫂俾人恰又走去幫啲警嫂

點都好，玩死咗隻黑警先有咩咁難明

我一路睇段片，一路想睇佢老竇點樣打柒個靚仔，越睇越開心。我唔明點解要同成哥靚仔一啲都唔同情